【武漢肺炎最新Update】世衛又跪低，否認會“有限度人傳人”

BTW，世衛2007年至2017年的最高層係陳馮富珍，前香港高官。

2020-01-14 HKT 22:30

世界衞生組織發言人回覆本台查詢時表示，根據當局初步調查，未找到明顯的證據，證實在中國武漢發現的新型冠狀病毒能夠人傳人，亦無證據指病毒「有限度人傳人」。

路透社早前引述世衛表示，中國的新型冠狀病毒出現有限度人傳人，但在最新報道表示，可能在家庭中出現有限度人傳人，但亦可能更廣泛地爆發。

本台就報道再向世衞查詢，發言人表示，病毒的傳播途徑未確定，仍有待調查。病人有呼吸道感染徵狀，人傳人一直是關注，因此要進行流行病學研究及詳細分析。

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

DKLM
講話有限度果件自己都瀨左

一直關注中

大鞭屍現正開始

世衛係支那既世衛